[DC]其實呢d角色同場景都好有壓迫感

討論既都唔淨止正義同不義，而係更多矛盾

Save mother

等睇marvel話要universe拍得好先好講

死廢老 唔洗做呀

其實有無可能係拍返獨立電影

始終電影本身就係咁

雖然WATCHMEN係dc出版,但我覺得係Alan Moore個人作品,要同dc分開睇
張相Rorschach打joker,已經唔關Alan Moore事,都唔係佢創作, 唔怪得Alan Moore要同DC割蓆

簡單講,WATCHMEN點正點勁都好,我唔會當DC,我只認Alan Moore

壓迫感
又學到新詞彙